nuest 5人回歸咁大件事娛樂台都無po?

大家淨係射精txt咁唔得wo

下...你唔係走咩

正想問

我收拾好心情了
呢幾日娛樂台無我真係好唔習慣

G持黃旼炫

黃旼炫
希望啲唯飯唔好再鬧黎鬧去

黃旼炫做乜解散w1之後搬左出去獨居唔同佢地住

見到你個名先入嚟

留低散水餅先好走= = 想食ladym

一齊住左咁耐想互相尊重有私人空間先搬
好似唔止佢一個搬左

好似動物敏感

想要抹茶味..多謝牙gay

多謝gchi

我要creampie

咪比樓主fake,佢演黑嚟

已被fake 自膠

你都係

證據呢？

下
點解佢係?

我永遠相信你

正係諗起謝XX個癲婆

成個娛樂台應該得我一個係真演飯

Pm

(細細聲講）

我首席演飯

你個演黑！！！捉到你！

唔知點解睇佢哋個mv 有種同佢哋做緊愛嘅感覺...

白虎 minhyun JR好能正

唔知白虎係咪白虎

同白虎做愛好似會好痛...

其實係老公話要搬出黎同我一齊住。。

我

屌你 咪色情我老公

你演黑

純粹好奇only
可唔可以滿足下我嘅求知慾?

我鍾意多毛

邊個先係演黑大家心知肚明啦

Ren變咗性未

變左啦
吹奏佢啦

不了

Ren係最男性化嘅女仔，同短定有得揮

非
Btw 佢地岩岩出道個陣我仲以為裕美做乜去咗韓國男團